一個治療師的道歉信

致各今日罷工嘅兄弟姊妹
原諒我今日無去罷工，我唔可以放低我班病人。你地六月七月嘅行動做得好好，我亦都有係前線見證住你地食左一輪又一輪嘅催淚彈，一波又一波噤去對抗住呢個政權。希望你地可以幫小弟行埋落去，記住加油唔好放棄。

光復香港 時代革命